[2017-08-25] 股市直擊+波神信眾區

馬交又死多個

魚拉突

D7PCBC

D7BC

Sources?

4cisgipt

laptech ar....

Rubbish....

【07:55更新】蛙人發現的該具遺體，身穿藍色短褲，雙手拳頭緊握放於胸前，頭向下，頭髮飄於水面，屍身已發漲，肚部位置漲起。現時水位仍停留在地庫第二層，當局會繼續抽走積水。
【06:55更新】蛙人於清晨約6時24分，在地庫第二層發現一具年約30歲男性遺體，令今次風災的死亡人數，增至9人。而在場等候家屬即時上前查看，但遭治安警制止，有家屬表示：「等咗成晚都無得睇，係唔係都俾我哋認吓係咪佢。」
【03:35更新】蛙人到地庫停車場搜索。
【02:43更新】至凌晨約2時半，人員已完成第一層地庫抽水工作，暫未發現屍體，人員預計今早10時完成抽水工程。

蘋果日報

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

應該唔止咁少

紅盒今日又有機會了

$20 not a dream

唔洗日日提住啦

一講又奶野

D7DB

比返十手我

$11無入到...

俾位你入咋

BC 2628 yau win

油股會夾成點

15蚊走哂 諗住等返十蚊
依家

橫行當回左

落錯車……如離開了幸福的高速路

召喚人走sir 畫圖

已經唔識睇

太強

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

曼聯上上簽

辣殺驚

又軟番

bigcatisgispt

11100

國指先走

JJ狗

883 LC ping

國即月112ho ng ho

短短幾個字高低位差八毫子

信念

腳玩曬淡友點打

去俄羅斯作客預左冇兩分喎

垃圾qq 阻住曬

111....
上年重䎵笑緊永不過100

不過我call下月

112啦

肉銀

即月張112最低23
而家已經40 dim

都係果句...小心恆日線...

Laptech $19

加put

Ok approved

殺牛開始

好想買隻go

489

me ng buy stock...mo chin buy...

qq is real rubbish

上證3300搞笑到

112

Mei end....

Go 114/115 end ho ng ho

淡友

ng ho
120

熱狗又分組賽出局

Tlr....

今朝做勇士call即月112
而家幾歲

夾到出汁

ching 你好狼下

真係中字頭玩哂

D7Loading

根本頂唔到...

做國不做恆...

大師阻力277到價

Monkey sir ...slow slow up ho mo....
But me want back one more first....

就係無call
call左落下月110

澳豬終於得到黨既援助

搵d未日權玩下先...

派錢塞撚住班澳豬個口

一邊牛皮偏軟
一邊 slow slow up
夠厚面皮就咩都得

牛皮好似唔係BC講

唔知呢

5仔short sc82.5 （未平），但九成九變廢紙，扣手續費佣金實袋執約16000，而上個月執一萬，扣手續費佣金實袋8000左右
睇黎緊牛皮偏軟，玩range一排先，有機會開spread食埋最後一浸，下星期都會開埋9月倉，有咩Telegram問，TGL7BC
結餘：$207000 （+$107000）（終於都一倍喇.....)

Approve

268 牛好肥

CHING留意返HSF小時圖...27760裂口尚未攻破....

牛皮偏軟係我講嘅...指嘅HSF...而唔係國...

278上面D熊仲肥

你睇fb 澳門高登起底組 呢個group
入面d後生仔都洗晒腦

不過又難怪佢地既, 唔係黨開放賭權
放d黑錢去澳門
班澳豬仲係過緊澳葡時代既生活

ok, me dive

🌄⭐️

Agger...睇咩時間段啫 ...日線or小時都唔同玩法啦...
開倉win咪得囉....

BC 變 Binc

澳門吹特請解放軍救災

火滾撚樣...新太子爺粒螺旋丸咁大粒架

我有個組合想知可以點做
covered 175sc 175lp
175sp 177.5sc
177.5sp

出奇地幾好睇

好快會有新聞話有條友比泥埋左咁多日
解放軍用手挖泥挖左全日終於救番出黎

全8月

提提大家 今日好似板雞12蚊.........

177.5sp作用係咩...

元氣彈

really?

直接d叫澳門即刻轉一國一制

打錯晒呢個先啱
covered 175sc 175lp
172.5sp
177.5sp 177.5sp

3377 $4.7高位入點睇?
689 $0.35入點睇?

腳指勁到

納強is god

演：700未發力都升，後市實爆升
演：挾高其他比700先走,後市堪虞

u hai mai put jor ah

好多profit比177.5sp食晒=.=

Me think 177.5呢張有d多餘.......
Short strangle + 第一行果個is ok...

唔怪得

175lp係由 175sc premium營運=.=

688呢d樣就真係輪板塊了...

月頭用黎套股息=.=

sc

有咩貼士推介

波台有人開post比貼士中波膽29倍

大貓
QQ
納強

全部收皮

今日油股joy

早兩日跟paul sir buy ball推2口
食左幾餐m記

Wuffl

托paul蛇鴻福

above 28000結 ho ng ho

洪

where's my 魚柳bell?

佢老母臭西
鬼掩眼平撚左2628

Dou said Mei end....

幫你叫麥麥送

Btw sok boss想請教一下
點解係洪福唔係鴻福

撳錯掣0.09平左
我屌
依家0.23呀仆街

無咩好買

洪福齊天係出自西遊記

2幻8ok?

跪求入谷form

我好想死

自已都一早落錯車又冇買返
依家就話人落錯

馬迷就唔會問呢個問題

師傅明白了

有隻馬叫鴻福齊天喎

Bc話追

去左開會 番黎已經扯晒期

你又岩,重要鴻福多好多隻
不過我鄉下仔
由仔到大都見到洪仔

我話BC呀

以前愛倫嗰隻好似叫鴻福齊天
馬迷讀錯名其實唔奇，蓮華生輝華應該讀蓮花生輝
簡單d講蓮華係常見於佛經，華讀花
我原先以為馬主唔識，但佢後來另一隻叫信是有緣
我幾肯定佢係對佛教有認識
讀錯的應該係d講馬佬

應該講馬佬講錯會比馬主話
佢地成日話問過馬主點讀

蓮華生輝我幾肯定係講馬佬講錯
不過叫開左，隻馬又順就算咋

講開蓮華生輝....顛峰07年我覺得勁撚過精英大師...09年傷過已經落左好多...

香港跑十四隻
放頭唔洗搵位著數好多

以馬論馬，精英比較高

精英大師贏跑法.....只係07年蓮華生輝贏騏綵果下太震撼........

後上馬輸勢都係隻幸運如意.....食硬你格格變俾人收皮.....

BEA ah...

後上馬唔係即比即有好難跑

諗住有報名表,點知冇

其實唔止w跑法，香港放頭係so,放頭好似易w d
但大師堅係段段快段段有
幸運財星跟都跟到流鼻血
千六明顯嫌長，但都只是輸sh比牛精
安田直路長尾段上斜可以當跑1800
咁都有第三，真係純跑質
蓮華雖強，但大師真係唔同層次
一隻馬可以吸引全球目光，上埋times
唔係無道理

星期一牙清

但我有心水了

紅字先最重要
加上隻好望角都下下二二三三
歐洲睇得一定高

講安田精英大師賽積就真係屌嘅......你睇下而家D一哩馬.....早期好利威去到精彩日子再到詠彩繽紛美麗大師...........精英大師一隻短途馬屌打你呢堆近代一哩好手.......

wa gap dou die

精英大師同上面呢批比會唔會太over....
你拎龍王尚多湖啦係都

唔係 只係賽積而論 跑安田精英大師唔係最好路程都屌打而家呢批一哩馬......好難怪質素可以補救途程不足...

強如好爸爸去安田都係適應唔到......

494爆升

我覺得大師最少係魚子龍王呢個level
尚多湖我覺得同呢班比未入流

俾位__?

BCISG

天久輸龍王好似輸過三次.......次次都俾人屌打.....用天久做指標真係只會覺得龍王更強....

雲呢拿=霸道駒

所以你應該感恩龍王黎香港跑收山戰

唔係仲想做淡下麻

咁睇法呢兩年滿樂時都真係幾撚堅....只係上年國際賽對唔到明月千里有D可惜.....

奇異光芒都好似係
狄倫w完凱旋門黎跑香港瓶
我地成班入場
我d fds個個all in,有個輸到眼有涙光
自己跑左走

278

國指朝早破頂
恆指下午就想破埋一份

明月千里連將男都輸過
同滿樂時級數上明顯有分野

in ms we trust

跑去馬房做瓜佢？

天久就收皮都得
比個14檔佢已經冇得赢

佢喊住衝出馬場
不過個個輸到pk,無人理佢

輸檔累事啦 可以輸少好多架....

但你輸果場2400....

27775-1

下星期去台灣 有無咩夜店好玩

澳紐馬跑長途，在世界馬壇計
完全唔入流

我講佢同香港馬跑呀

燈到呢

始終真係未係乾快地屌打過咩對手....邊撚有咁多變化地....

隻馬超排廿檔都贏

全線爆發

break 277......

280end not a dream

388CLS

唔係咁計.....你08隻杜拜場2400爆冷唔係俾個12檔累事應該有得贏咁.....唔會否認隻馬超可以補救到檔位問題....但你對住D水平咁高嘅賽事唔係話一句馬超可以補救到咁多....

恆指下場指急起直追

曼贏英超重有2.8....

咁樣鳩抽
抽埋941,700,5仔
280都冇話唔得

唔係嫁 你搵winx 黎跑香港盃 我覺得佢排30檔都贏嫁

納強大力啲ok?

2628兩倍
下午市開都入唔到
拉人殺左我

ching,要等成9個月
有冇d即時回報tips

Put 7佢

psg win@1.03

變左1.02
大細都已經開到3.5/4球

收息系列

佢真係黎然後換個貝湯美跑明月千里分分鐘衰撚過布文....

灰

拜仁 1.2啦

大大力

我係icc 等緊lift 啦

週線呢棍

好啦好啦，認真系列

大貓開車

gogogo

賠返D內劵俾我呀

唔洗多謝我，綠雞之前果場比馬先輸左

本身食飯重諗住入278LC

可能我miss 左，無印象

ya~重要係串到補時連入兩球1:2=>3:2

我無咁詳細睇，cls

追

仲278
280啦

gap die

spread lor

內幕 ?

算喇，一貪多數輸

即市差唔多

納強唔跟

我都唔知，一早就訓左

yau win

bc never lose

LC完又SC 番 D7BC

29倍, 抵條友咁風騷既

489呢...最驚人就係前星期其中一日全線BJ佢收大陽......當日9.4x>9.8....自當日開始已經強....而家係幾強....小心短期升得多小回....

唔想諗野lu175sc loop左去下月

有冇廢淡未死

28200死唔死

夠膽夾到即日三萬二

38200就死

見X叫X不求進步

有冇ching平short倉-1+2得黎中過獎？

見升叫跌

1848 收皮

挾爆袋

一通又個咩long 左唔比我short

冇按金呀
佢計得好柒

明明有幾萬都唔比我short

用Default 個strategy?

佢用市價，次次都食你幾個價位
如果入左400點以果D 真係食到喊

打上去屌佢

我開身癢option比佢食唔少鬼叫本身都冇乜人玩

係..用bid個價好難成交

short 278/280 call spread算唔算玩命

ho greedy ar

遂格試
直入蝕死

今朝LP redbox差兩格

尾市爆多下

同上上個星期 開貼價 sp 268/266 spread權金差唔多好抵賭

但我覺得係個 bait

肛

升三百點qq仲係紅色

而家得返8x點 當堂唔抵賭

sc388

貓

明明冇吹奏區都唔升

升埋就二幻發la

獌既籤運真係好到咁

老解掃垃圾掃到暈低

俾位入

起身了 一天之計在於.....

重話打印度
你睇下地盤Ｄ阿差什工

每星期

成形喇 之後點好

即月國23>15x
屌

我冇做指數好倉LA...今日平埋489LC.....手上暫時冇好倉...有股....
主力都係DT國....生活不變.....

d爺西野 霉左咁撚耐....有仇報仇啦好嗎....

打飛機同體能有鳩關係

唔怪得對住印度佬淨係打咀炮

即月112都打爆埋
下站去邊好

點會無，唔係都唔會有戒j 神教la

100 ok

700升少D整固下都好多人唔開心.....

D7 must sing

10個有9個都買重700嘛

pc lor

丙朗球皇下下屌女又唔見冇體能

人地係已經屌完都咁好體能同你玩

過黎香港請食環署班外判阿姐啦
肯定快手過解放軍100倍

香港次次打完風,2日內主要街道就會清得乾乾淨淨

你99體打九折好過50體個Ｄ戒Ｊ毒男啦

agger

行過珠海請大陸人咪得，洗鬼搵老解咩

垃圾一通

我都唔明馬交班友點解會拍手歡迎老解
班友唔諗下點解會搞到咁

呢個時候出事

佢地愛國愛黨
有老解黎一定好感動啦

大時代呀入唔到呀

難怪澳門人既
佢地跟本未見識過咩叫一流既城市
港英後期既香港真係全球top3一定有

香港到依家都仲係食緊老本,依然贏澳門100倍
澳門除左錢之外跟本乜都冇
死一個人賠30萬, 崔世安都痴9線
人地澳門人夾返30萬零1蚊比你做帛金都得啦

澳葡係屎
支那係咖哩味既屎

30萬呢...其實好多人會買單，親情好多人心中一文不值
(我信即刻浸死個細路，老人家屈錢都做得出)

唔係有無見識過的問題
點解政府會咁無能，點解停電停到咁先
我斬完你，幫你收屍，你回魂返黎同我講唔該

30万大陸都唔係啦

淡友仲未死得

夾死你呀

澳豬 on9 到搭船黎問拎援助

先唔講本土點解無足夠物資，屌你行過隔離豬海用九千蚊夠買幾千支水la

有無淡友用一通平唔到倉?

恆指出埋奶力破YH啦

香港工程有晒外國standard 跟，點錯都唔會死人
澳門淨係識抄，乜都抄晒黎用
但又唔理解背後理念，做得好唔好無人知

停電之後據聞封左關一段時間

係抄唔足
抄足有守則唔會死得咁多人既

係呀，但琴日開返啦

入唔到呀

新公司剛開到戶口
但中信原來無簿仔
但網上理財又要廠佬件四奶落黎一齊簽先申請得
電話理財pw又未收到

本身堆人既智力已經世界級，D水已經湧緊入停車場，重衝落去救車

野野搵CS問結餘

又黎

係閒聊

好有鐵達尼FEEL

好似今日搭船黎

我用中銀公司戶口，都係麻撚煩，搞足幾日排隊先問到個網上PW.....

杏花邨d人咪屌管理處唔通知佢地去拎車

順豐寄上去比佢簽啦

出氣姐，一入水邊到叫得切

點通知
十分鍾內已經死晒火

問過，一定要親身去簽呀
我唔想再招呼佢呀

why ng use DBS , HASE....?

廠佬件四奶無在香港開過私人同公司戶口
大陸廠牌又唔係佢名
中信批算好彩，恆生直情唔批

DBS 非常好

又有一個新外匯post
永遠都有人話用program贏硬

物管不嬲都係比人屌果班

係咪都屌嫁啦

D7PC LA

睇片個碼頭都吹到成個變左型...

見過鬼怕黑

i-access
想做下gd fd都唔比

無喇無喇,無得改止蝕止賺喇

你睇fb
講多兩句, d澳豬就玻璃心
又話多謝解放軍又話多謝中央政府
連後生都係咁

我係fb都廢事講,廢事d 澳門fd睇到

而家大行 都唔貴，一通收皮啦

現貨收左仲要夾

笑到gapgap 聲

果時識班馬交朋友，都未傾計就話澳門其實有電視台，機場，咩都有，驚死我無知咁
又話唔讀書做派牌都2皮幾一個月

我就覺得佢地整體都有自卑心態

香港真係福地
今次攪一攪澳門
赤化又會慢一D
如果等到支爆,香港就有返身一日

但係最多都係兩皮幾呢

唔好玩la 香港一早病入膏肓
又多大陸人，早走早著la

我LC想改價改唔到都屌曬鬼，沽左點搞...

其實澳門好似無咩工種要高學歷
醫院又廢

等變灰

好似產油國咁，你讀書為咩姐

HSF HHF BOTH YH

阿拉伯 送好多錢比人去讀，發展
澳門 送好多錢比人等你唔好發展

279

其實我覺得好似LTCM咁曾經風光過都幾好

點呀又

你越窮就越易比少少利益迷惑同洗腦
你有錢d,你要的價就高d
同埋知道自己做緊乜咋
君不見投禮義廉的多數係窮西廢老
但香港會赤化慢d,有機會翻身
我覺得真係諗多左

呢d情況咁少遇到, 基本上真係入水果下先會識處理
狗鐵肯定唔會叫班員工去搏,出左事一個都賠幾百萬
仲要比全香港人屌

d車出左事都好大機會唔洗賠足
最多都係比果廿幾個車主屌姐

何況如果叫左d車上去
比硬物擊中
咪又係比d車主屌

請問1398摸到頂未

如果program 贏硬
邊有人拎出黎講同賣
賣都唔係我地買得起啦

又炒星期六日降準

咁比返澳葡年代得果幾千蚊又真係差得遠
共產黨養人型豬真係高手黎

sell side 好多年前已經有la

不過啲terms 好差咁解姐

program 講到尾其實同人一樣無咩分別

好有2015 味道，好耐無聽過呢2個字

風清後又有人自爆

我講返身就唔係真係返身
只係唔會比大陸亂鳩咁攪
重有,係香港只要有錢
根本就好好住
唔洗移民
鐘意一年出去外國周圍住返三幾個月
都唔知幾正

幫幫手初玩

間行個電話黎

係wo

你政治冷感，有錢，香港係世間難尋的樂園
可惜我唔係

不如幫左手先

買左又有乜可以幫？
唔識你又買？

幾時放好

滾息滾返黎亂買

你幾廿萬都可以亂買
贏輸又有乜所謂

長揸，升唔放 跌唔放
一定唔會輸

Sep short 6.25 call din see

Yes la. If u stop thinking. HK is real paradise.

個

心血來潮想個主倉上沖上五球

👌🏻

有錢其實都麻麻

其實香港係好孤立既地方，唔似外國或強國，就咁渣車就去到第到

我寧願搬去 Melbourne

過馬交買鋪大細啦，澳門個勢弱呀

有3 球幾價值股票都要問幾時放既真人版.......

Melb一樣蝗化
Melb,我的第二個家

follow London gold luilui

下年你就係首富

一路食息，但增值好慢

起碼唔係佢地頭呀
起碼有得揀，有得say no

D 5仔60蚊買唔知食好定炒好

follow bc

but need application form

唔明

其實邊有人買5仔正股炒呢

我唔識玩牛紅

假膠又好，曬命也好
係度貼倉無用嫁

short 82.5 call

bc lor

唔見得你識玩股票
先求知後投資
呢度唔會有人俾到建議你的

Where is group

二幻發

唔係冷感問題
根本係冇得攪
叫咁何人都比唔到可以點做的方法

佢想sell太陽眼鏡啫

佢係db就差唔多
假膠定曬命都好，講兩句就算

3幾球有咩好曬

唔係挑釁，真心知

我唔識，但大大舊錢塞落去穩陣野度收息

同識既人渣十幾個去炒

最後邊個多錢？

1 short 個價

呢度sell超唔係咁易架喎

全short 高兩個價位la

平時BC呀LAPLAP呀呢啲一早閃撚到盲

要問bc

我唔係最有錢果班，但如果股神貼倉，我都想感受下

LS fat fat dou ng up water

佢同盲佬sell 超

係賣比太陽

退休去買三相pp

一皮本去賭場賭，同大大舊錢去賭場賭
最後邊個多錢

你都係泊人碼頭崇拜人，埋口乖黎吠我（但你主人個倉我都想見識）

我唔駛崇拜

唔係玩呢d，你又唔識我，唔好咁玻璃心

真係想聽呢個倉可以點郁，直貼上黎，簡單易明

返波台啦，呢度無咩人想理你

我見另個post d人發掘d我未聽過既股又爆升，如果我識好似會fat fat

但一路聽人教開愈多要愈保守，但滾息好似唔及真識炒快，求各大師指引

唔好咁標籤人

答又答左你
又嬲豬話吠你重想點

here mo大c
Only PCBC

又要召喚大芋

BC係主人?
人唔笑狗都吠呀

撚狗就有

我想聽真心意見，好誠實

但成班係度撻d大佬名出黎ban

要快手有人答你應該可以打去電視問大屍呀英國黃呀...仲有咩信報一問三答.....

過隔離大仙支持post

苦呀

花生

agger
profit幾多話?

拿all in 700 Sep sp 320 mo duc loss

loss jor find pc

320.5 k?

我玩幾千蚊架咋....新手...

渣得果3mill 都唔知串乜...知唔知BC個倉有幾大啊

入谷form 呢

一唔上黎.......jpg

求包養

三相

手頭有多D錢緊係玩埋bond啦

夜期molamola

All on 9

玩過了輸唔到

咁調高位都咁重倉
btw可能係我窮撚 先覺得多

大竽呢
有人貼倉串你

邊有串人

召喚大芋

Wxxx'x清去左邊

快啲幫佢渣幾張對沖

屌 入唔到 做唔到gd fd

你白癡就出返去
人叫你買B你就話自已買左A
柒到出汁
三球幾倉有排都未到你串柒柒呀

有生之年會唔會可以見到一通換system...

見佢執可能易d

就黎夾每張1000點，PC refund duk ng duk

益左佢啦
高位先轉身做好友

我懷疑佢比人hack...依家直頭話你入錯PW

sp ar Ching

wa new target

咁既system 都仲有錢賺
點解要upgrade

屌 打左個j 格仔

大戶高汁

三球倉用盡全部錢做按開恆SP LC 撈埋啲汁
下個月退休再貼倉都未遲

我想幫手...send photo 去我telegram 入谷
TG: DL7BC

你排我前面的話貼出黎比我見識下，後面的話我都無踩你，不用咁反感

依個位先做
我怕下個月結要破產

笑緊你理解能力...

係咪真絲 受唔受溝

Uicy

賭J 果個都唔係我，挾硬切我J

留番條J就同朱茜Juicy夾到絕
你自己揀

費事你成日比女欺騙感情，呃你上床啦

你就係大竽？
真絲，但鐘意現實型，女權主義，性格怪怪地，唔會因為錢自卑自大，唔怕有錢仔，唔嫌人窮，只要高級，但憎人一見到有錢又肯撚下佢就「 大芋出黎呀有人串你」，唔撚佢就「收皮啦排隊未到你貼倉」

勁

上完床又話唔挾唔想一齊住，重唔係我比人呃

廟有女人

大戶唔係佢呀
叫Wxxxx

有冇興趣助養下迷途小書生

夜期

人地西隧，你又.....
佢唔狹窄咪真係唔撚夾囉
唔好下下話人呃你啦

冇錯我就係大芋
高級會然

27975-1

唔識字都叫書生？

夾到變灰

高汁

最多米由J 變成 j
都唔洗切架

盲既都偷睇國家機密啦

收左市都有花生食

師妹係咪A0

上三幻二,ok?

笑左出聲

你大而無當，小而無用
切唔切無所謂啦

今日有兩個見頂訊號
一通入唔到
有人賺到要上來貼倉

X2

x2

你咁又唔岩
明明有用
只係條女覺得唔好用

Tg krismistress

知而不行，只是未知
用而不行，只是無用

仲未
夜期繼續

lap lap呀
你有富婆睇中你
你fatfat啦

福音

禾TG: Big_Account

賠番師妹同3mil身家比禾

四幻二

me TG: onemustsing
我要二手飯就得

佢之前出email吹自己一年搵幾多錢
叫啲客唔洗擔心佢執

有錢到請食菠蘿腸wo

到

27999

一通還我血汗錢
289call唔到
依家354喇 D7IA

遲d冧市果陣諗起都爽
見人係咁走貨 自己走唔到

姐姐做盛行搵咁多錢
收唔收養小白臉呀

D7IA
開28000sp都收幾百點

D7UALL

D7樓上

開咩心姐，星期一底開已經...

見女叫女 不求進步

8sec ib?

點解要用一通呢

28000 夾到

呢度dching下下大叫初戀
溝女唔洗科水大有初戀的感覺

真係有contact架!?
我毒撚黎架其實

Lap呀...

我好坦白直接

又有女女

我唔高級

Laptech同含大邊個上30先

含大啦

同BC日日話自己青頭一樣
邊個信

28000

real

今朝call即月27x都發撚過豬頭

ho dor cheung

可惜

290/12x ho ng ho

120this month ng duck 掛

洗唔洗咁快全部轉晒口風呀

好難捉摸呀

要接受現實

見升叫升不求進步先得架嘛

左一巴右一巴永遠都係呢啲時間

好彩自己幫自己渣左一張咋

笑到我gapgap聲

uicy ar

ot緊都笑得出

屌
Happy Friday 先黎ot

揸到Profit 320.5k 呀記住

firday sin ot ar

自己盤生意都唔緊張，邊個幫到你

好在我有profit同自已頂
今個月用完重有今年

好好記性

記呢d野有撚用咩

講下星期一過澳門d野
依家出金沙唔係咁著數
12分>18分
18>25分
飲品起碼少左一半

Me 打工 放我走ok?

豬左profit 320.5k呀

唔知邊個話用一通咁冒system都win先叫有實力
btw3m果位請唔請人

你地CLS

你最後有冇走到呀

笑什麼
明明就All CLS

Me 都係
又話個市可以安心去死嘅

豬晒今年啲profit 真的沒吹水

me loss all first hand rice money

好過uicy la

跟了唔知邊位CHING 豬了一千蚊

已起咩咩妹底

打埋個(向下的)完美後抽，又話個市可以安心去(升爆廠，夾到淡友)死嘅

做咩針對我

係我貼番三球叫佢嫁我啦

之前都講過夾到呢到無理由唔上埋大時代頂

TAI LO AR...

咁既質素...

呢d女值三球

人地一個女仔上黎你地咁快趕走人

我留左telegram 慢慢傾

U ng is 毒撚唔明架喇....

岩你啦
你地自已場外攪掂佢

咁既性格...

場外交易

bc reply jor me sin la

TG?

奶奶呀

有冇巴打熟吉隆坡，安排緊個個人投資trip去睇下果邊環境...
有人同我講話馬拉打錢出國有管制，但我又揾唔到資料...

有........好9麻煩

BC連拿督都識

可唔可以詳細少少

我去自殺了

man run ar...

有呀 自斷雙臂

應該hit中止蝕啦

昨晚美股先升後回，三大指數全面下跌，道指收報21783，跌28點。市場正等待着世界銀行年會開幕，看看耶倫及德拉吉的言論，有沒有貨幣政策的啟示。美股走勢反覆之餘，繼續憂慮着特朗普所製造出來的政治不穏定，投資者取態審慎。

昨日港股進一步反彈，恆指一度升上27600水平之上，其後跌幅收窄，最終收報27519點。下星期三期指結算，今日應該開始進行轉倉活動，暫時預即市以上落市為主，波幅27400至27600。

近期最多人問匯控（）及騰訊（）的走勢，因為早前的升勢，令到很多一直沒有買股票的散戶進場，主力就是買此兩股。他們認為此兩股必升，市場太多人告訴他們，此兩股有嬴冇輸，過去無買已是錯，此刻不買，將來必後悔。故此，不少此等散戶期望著，他們一入場就會好似過去那樣，會不停站地上升。當主觀意願跟現實有差距之時，自然會產生不安。特別是匯控，股價持續下跌，其實是頗令人憂慮的。

沈振盈

大屍

U mean發兩通呀電文呢d流程定想問點先打到出外國先...

ME GO IFC JUMP WC

DIM JOE...

帶入/ Swift 過去應該就無王管
但Swift 出國係唔係好似國內咁要有trading background/ 有限額？
我連link都揾唔到

me hai ground floor clean u two body, then me go

bc hai ground floor set jor knief hill fire sea wait them jump la

man run

老頂呀…係咪又打錯

冇咩力了

tlr

食過期貨比賽頒獎 東海堂西餅

保羅
呢個係點買
讓球主客和客?

澳門又搵到條屍
今鋪崔世安都應該好快要躝

共慘黨係咁吹棒澳門點好過香港
一個風就收左黨皮

平手盤

red box yau win

對唔住呀 豬對忽左

你唔係信呀？
澳門啲山頭穩過香港咁多，689搞咁多野都未走，到佢走？岩岩先立完大功wo

太耐冇賭, 咁樣講好似係亞洲盤

[img]
Tai C ar

一定係atv

27995-1 27985+1
食左兩轉

大師話星期日阿仙奴sure win

ok all in

燈膽有紙仔

山神出番
仲要受讓平半本身都好引人買
大屍

大C賭700落$280

A股三千樓下買

😒😒

大師好好笑

睇錯格雷特霍夫

終於可以收工
聽日繼續返工

下下叫人做put輸

沽係要有技藝
不過大師做一D都冇呢
牙都冇錢整

大師解釋開門神貼真係厚面皮到呢

寫到0限制咁....

性格？

貼左區區幾舊野上黎，成班玻璃心就覺得我串，自行幻想我有幾衰格

maggie

唔使理佢地, 俾我溝

自己add

wuffl

留多次

比少少風度自己碌上去

幾舊碎料黎姐
傻豬黎既

咁又咁大反應咁上心

重掃緊地，等科清，人走團聚

其實好平常地回左你，不過你好似連睇都睇唔明wo,

連性格都睇穿埋喎

唔洗穿，面果浸已經夠

我聽日應該朝九晚七

我應該都差唔多

我咁和平既語氣flat到機械人咁，面果浸？

返工定陪人先

🎣🐶🐝🌊

wa diu, 一睇又二幻發

毒撚點陪人

bcisg

睇黎入埋肉

返工呀

都唔係問你

gap die you

sor

如果lunch有勇氣入依家幾碎

明明上個月2xxk, 今月轉淡？

入內銀內險cow好過😁

咁睇唔開

95 85食左四轉
75 50食左一轉

不要再說了.jpg

呢次好似升得好穩咁
好想白粉清比d指示我

95 85食左五轉
75 50食左一轉
75 65食左一轉
平晒

你返高登啦

jump都唔預我i am真毒撚

廟區搵幫廚
有都唔勇認

全‧城匯賣左521
重有400
城哥重有咩部署呢

掃地ok

你早兩年問我，我免費都做

梁頌恆個樣同聲殘到....
遊女就重一面神采....必勝卡果然勁....

記得當年索巴Part Time 做茶記，真心

你就算把啦

當咩年
幾個月前姐

請唔起索巴，太貴人工

佢收足你就比唔起姐

做埋上年十一月底就無做

依家開多間咪幾好

索巴，而家真係好多有問題既後生，完全冇講低就突然人間消失左，搵埋佢d朋友都搵唔到佢，真係惡搞

利申：我都係2x歲

你比兩萬咪一定有人做law

「出前一丁」即食麵的生產商日清，與分銷商發生合約糾紛。已替日本日清食品分銷「出前一丁」即食麵到香港及越南逾49年的分銷商，一直以日本式友誼經營，雙方無任何書面協議。惟去年12月，日清突告知雙方合作關係將數月後結束。分銷商認為日清要給予3年通知期，要求賠償3年通知期的存貨費用、年均利潤連利息共逾4,300萬元，並要求法庭頒令雙方有直接合約關係。

原告為榮興(1956)有限公司，被告為日清食品有限公司。

入稟狀指，原告於1956年成立，專進口日本海味及乾冬菇貿易生意，被告則是日本日清全資附屬的香港公司。1968年2月日清首推出一包附麻油的即食麵，同年原告已成為日清「出前一丁」即食麵在香港和越南的獨家分銷商。其後日清「出前一丁」即食麵在東南亞銷量需求大增，日清更於1985年12日在大埔建立廠房。

採傳統日本友誼未定書面協議

原告指，與被告關係採取傳統日本友誼、信任、忠誠的合作模式，故一直沒有訂立書面分銷協議。按照多年慣例，原告會安排自己物流，直接到大埔廠房提取「出前一丁」即食麵，再分銷予到各大超級巿場、零售商、快餐店等。之後日本指示「香港三菱商事會社有限公司」開出發票，要求原告在7日內付款，而原告則給予3至4個月賒帳期，此為被告提供每年5,300萬元的免費貿易融資服務。

原告透露，2011年7月至2016年6月，原告在「出前一丁」即食麵上的每年平均營業額大約達2.69億元，每年平均淨利潤達大約1,139萬元，另在2016年11月至2017年2月的存倉費達164萬元。

去年突通知終止合約

可是在2016年12月13日，被告主席及董事總經理親自到原告的辦公室，通知原告於2017年3月1日正式終止合約關係，並於2016年12月16日始停止供貨，原告只能分銷其貨倉內的存貨。同日被告將一份未簽署的書面通知交給原告，以及副本予三菱商事。

原告要求三年通知期損失

原告認為，在原告過去五年的平均淨利潤上，終止合約通知期應為3年，被告在未符通知期下終止合約關係，應賠償3年通知期損失、存倉費用、年均利潤及利息等，合共逾4300萬元，並要求法庭頒令雙方存有直接合約關係，被告需賠償違約的損失。

日清搞乜

我返過兩份工 都預過啲咁既人
第一個癲到 我都未見到佢個樣就消失左
前一晚腦細講定聽日有新同事
但我返12 新同事返10
我11點半返到公司 腦細已經同我講佢拎袋走左喇

第二份工 新同事返左2日工
第三日朝早
第一個返去開門既同事就係門口地下執到公司鎖鎖匙 匙卡 員工證
以為邊個豬頭跌左
一睇員工證就係果個新同事
之後打極電話都搵唔返佢

佢地真係唔怕比人唱衰
最麻煩係佢完全無講低，比佢玩死

90後堅多呢d....唔係第一次見過

好似係香港上市

之前做左a1

依家有幾多屋企要後生養丫
請人第一樣野要有擔當先

茶記超多呢d人，之前唔夠人
D大唔知邊度搵件熟手返黎幫手
做左兩晚，最忙的拜五六晚又突然唔見人
直情電話都唔聽，之後又可以扮無事照返
返多一晚又無返

這覺得仲辛苦過之前返茶記時
最少做茶記個腦可以休息

低下階層人工低

求其bank gt mt 都唔會咁la

當你請人都係咪
茶記你想有咩人

做多幾年退休啦

如果做呢單deal 就差
有排搞

飲食業FT分分鐘高人工過好多BBA FG 廚好多都最少20k la，係前途未必好

廚師入門都兩雞

依家打工係好難請到個正常人

幫廚冇兩皮掛

入門未有兩雞，不過都唔太差

緊係無

【終極重心料】信你就all in

呢條友又出料，有無手足夠膽跟

你冇兩年都冇得叫做廚啦

麵檔同水吧白紙最少都15-16k
扒爐18-20k好正常

d人跟成皮野買波膽
真係痴撚線,除左生神仙之外
真係冇理由咁買法

去到呢d位冇得高啦

諗住買$50試下佢

買567球啦

做飲食就係起薪點高，但之後就無得點加

做到廚三皮都好頂

咁又唔得，我唔做應該擺唔耐

馬會真係心諗唔知做乜鳩

叫你只做老細算
發達又發唔到
有返一億半億
享受下人生啦

個賠率真係由40變到35

成班白癡

買100,200都算啦
有d人真係訓身

咁講突然好老

好耐無買波
跟五舊先

搞下上市囉

一億半億有幾多，一個浪就可以收皮啦
花無百日紅，趁仲捱得咪搏命d
我唔甘心只係做到咁
而且我望下我屋企我家族我身邊嗰堆人
我收皮佢地都幾大劑

得返30倍咋
屌那星, d連登仔真係係咁衝

窮有窮洗，富有富洗
點都夠la

好多人一退休
就咩病都出晒黎
索佬咁透支氣力
計返比例,四條幾打柴一D都唔出奇

wa 聽日買咪得番10倍

我都廢左好多

好話唔好聽
你理完你老母同老婆仔女
其實理西得佢
講真,你要攪大只得上市呢個方向係易可行

不過都真，朋友死捱，未到四十，捱到做副校，幾個單位，點知唔見一年，全白頭髮，周身病

上市其實都難，無人抽，一係做殼，但做殼都無咩前途

上唔到又無一大筆

左右袋
廟區呢度都夠晒人
係上個度煩姐

皮皮聲咁隊落去

做殼唔易架

認真值唔值得理
同我會唔會理係兩樣野
攪大亦唔係得上市一條路

我買567球叫下
7.50 12.50 17.00
140 560 300

得返25已經

我當你發大D,十億target
香港有咩實業可以賺過億一年又咁易比你做到丫

聽晚睇下啲人上樓定跳樓先

散仔都推得郁賠率
真係奇聞
仲要係4:2呢d冷門波膽

跟個3.5大算

一定得啦
當個波膽開始派彩彩池5百萬
有人買15萬40倍
佢縮一半都重得呀

索佬有冇諗過攪社企
攪夠幾間
開另一間公司賺返社企錢
最易做

cls

細雞野黎

搵夠本想攪大就唔實業啦

你唔好咁講
社企工程費可以好大
上次有單工廠改建食品工場成700萬

馬會fatfat
25倍射晒出去41倍
白賺4成

買2：4有300倍

本大你會攪咩先?

有冇人知邊個係第一次貼波膽既原post

我見你格離期權post有野問
問d咩?

搞個hf 搵 bc 主理

不如搵我

純粹問excel 野only

其實我早兩三年已經閞始儲新界屋地

大富翁呀麻

幾百億做naked short

屋地or丁地?

詳細唔講啦

ok
我覺得有得做,攪好d順手上埋市
香港係得金融同地產可以發到圍
我都想攪,唔通大澳攪咩

你買邊到呀，你買唔中真係喊出黎

如果用ＮＤＡ計，農地會計甲級，現價千一蚊尺
如果佢用黎起ｐｕｍｐｉｎｇ ｓｔａｔｉｏｎ，就唔會用咁高價

我有朋友佢有間屋，之前打算係ｆａｎｌｉｎｇ ｎｏｒｔｈ ｎｄａ 可以收到地，點知條路就係旁邊行過，搞唔到佢

佢d地應該一早已經可以起個d黎
爭在洗唔洗丁

竊聽風雲temple版

我半個圍村人，自細圍村大
呢d點玩我好清楚
拎黎搵錢ge野我從來唔會馬虎

睇住個政府用咩例去收，１２４／３５８／３７０
如果係用加強版傳統新市鎮發展模式，就係ｄｅｖｅｌｏｐｅｒ搞，會麻煩好多

佢都唔係玩收地

其實Ｅ＋好多ｐｌａｎｎｉｎｇ都唔搞村，洪水橋／元朗南都冇搞圍村。
個ｏｚｐ中間係吉佐

另外，Ｅ＋公佈的只係ｐｒｅｌｉｍ，到ｄｅｔａｉｌｅｄ ｄｅｓｉｇｎ， 再ｇａｚｅｔｔｅ好可能會改。

之前ｆａｎｌｉｎｇ ｎｏｒｔｈ 就咁改佐好多

可以起都要睇咩地，你係農地起，都只係賠農地價。如果你塊地係Ｖ zone，政府好大機會唔會搞，因為搞唔到。

參考粉嶺北，好似係地主有地主賠，屋主／住戶ｓ有另外６０萬分

你估圍村佬估邊個位發展，要靠睇d 乜planning?
再講我係想儲地起村屋賣，而唔係搏收地
律師測量建築基本樣樣我都搵人睇過check過

我答佢幾次都唔明
你有冇收d爛屋連地?

無

唔係原村民根本冇得玩

嚴格計我都唔係原居民，亦無丁權
不過睇你識乜人，有乜network,財可通神ge

其實都差唔多姐
你唔會走去白撞一條村架啦
有時d野,請鬼容易送鬼難
我就唔會向呢個方向諗
除非突然有路

22倍添
睇來真係好多人落飛

路可以用利益同錢搭出黎

當賺少少 兩成都fat fat

聽日得番15

一條路
其他人比你熟,成本低
都重可以比我入場玩,而對我自已入門要求低
我會覺得中間有好多伏自已睇唔透
呢個世界,有錢賺的生意邊會冇人做
輪到我呢個街外人賺

其實玩呢d成本唔會低
可以入場玩的人係唔多
你估圍村佬真係個個有錢咩
我從來無在同一條村住多過五年架
不過我算係識d人啦

有d野要熟行頭的人做的

33頁

索巴
要多d跟你學野

保羅
買左1k

終於返到屋企

又食

全世界都係
起樓驗水就加包維他命

全世界都係
起樓驗水就加包維他檸檬茶

貪心得一半

Refund ar llm....

終於CHOW DOU 納G

LEE DOU D CHING HO STRONG

琴晚應酬飲左激多酒
一個人差唔多啪左一支gold label + n shot
返到屋企訓到

成功推左條女唔洗陪佢，又可以係屋企讀書

又食女

讀咩書

波台買左波膽班友今晚沉船機會好大 花生定

ot dog no quali sleep

得返22已經

digital data storage

我電腦野好撚弱

英國仲係1賠40

唔買啦 咁熱
40倍就玩少少

獌開左兩場4:0
識玩梗係追到斷

唔關事，係讀點樣整理大數據

本來40倍都想買，但見得番22倍伏味濃

blockchain 會否好啲

唔想買了

狗會真係笑出黎
射晒d盤出去

我追4:0算

請地政主任

依家條友開post撚狗
成班傻仔驚到瀨屎

係，果條友做開熟晒路熟晒程序
唔搵佢都唔得

筍位?

花膠原來都幾多花神

今次中，下次就精彩

雖然馬名可以千變萬化...但美麗系班人係唔係唔識改名....之前美麗出擊而家美麗千里......

美麗駒

波台d人狼到

今晚半晚ifc會有幾多人

打到落17今晚呢場要睇

要問保羅點睇呢場

d 人咁有米，真係訓幾皮？

要狗會由40倍打到落17倍
呢場波起碼有3成投注額落撚左4:2呢個波膽啦

今晚真係要睇呢場波
希望摩狗泊巴士啦

人工高
但諗下點解一份文職會俾六皮幾

我已經申請左

BCG...

點解中過一場就咁多人信

買4:2都on9

Reject letter is received.
BCISGISPT

2.5 大不過得1.7

波台d 痴線佬真係好痴線

琴日先有個咩咩妹入黎

三球大

有無清聽日教鬧鐘起身睇拳賽

笑死我

Mayweather 收皮

留名睇波台暴動

放低佐600

納G HO GING

4:2 17x

40 點先推到落17

咁波膽個彩池應該唔係好大
你泠門只要有堆人買得大d,推郁佢唔太奇
40推落20比4推落2少好多

賭波post入面好多傻佬既
拎學費賭又有 借錢賭又有

博一博

信用卡牛都有la

重要買中不死牛

ot 狗lm

10月去KL機票1K
5星酒店都係$4-500蚊晚

大波女女

以前在aus賭狗個彩池好細
買幾百蚊澳紙就可以泠門打到變熱門
試過同fds咁買，收音機仲話落飛，好有信心咁

KL華人真係高汁過港女....

無波

廟區第一次1001？

等陣直播埋獌對你城睇人仆街應該得

wa diu...tvb big big channel 個廣告都玩第一個xxxx上線了....

尼到第一次

得番15

jump

紅牌

極速紅左

得返15熱過3：2

until we score

我屌佢老母甸恩
好撚鳩屎呀

最近cctvb d用語貼左市
特別係學是學非

manc好撚廢
我個讓球和

癲恩落番英冠啦

有結果？

班痴線佬打到落15倍

好似10倍了...

留名見證歷史

馬會呢場波賺到笑

獌入左3球未？

集體炒車
打到落15倍要幾多投注額

半場入6球

上番30

溝貨

🐝🌊👉🏿🐔

想買，碟過無網上戶口

100倍 做人做狗

D7PC

200 了

又有花生食

10.5角大

仆街refund呀

原來係你.....

D7DB ....

原來係你

refund ar llm

refund ar DB...

好彩買左讓球盤

賭股星期一係咪死硬

波台d 痴線佬都痴撚線
typhoon dou need ot lm

訓左無睇
獌贏左幾多球？

有中4：2咩

第三個風又黎

荷乙咪有場4：2 囉

波台有得refund

有無人睇Mayweather

yau mo link

點解唔星期一T8

基哥似樣喎

基哥成日扮野打頭

場大龍凰終於做完

袋袋平安

Mayweather

2次撚狗

打完幾fd
$$$$$

【博聞社獨家快訊】擁有2000億資產的中國首富王健林，在8月25日攜帶全家離境被扣留數小時後釋放，顯示他已經被限制出境。

博聞社從天津知情者獲悉，25日王健林攜全家在天津機場，準備乘坐私人飛機飛往英國時被攔截，之後扣留。談話數小時後准許其離開，但被告知禁止出境。

肖建華被從香港抓回內地後，本社曾報導全國數量巨大的富豪被禁止出境，有的經過調查後恢復出國自由，仍有更多富豪在禁止之列。肖建華被抓涉嫌2015年年股災為主的“經濟政變”，可能也涉嫌“反習聯盟”（即因受反腐影響的富豪，高官以及海外同盟媒體）。肖建華等富豪更因為和太子黨等高層經濟勾結密切，風險大增。王健林被限制出境，很可能是其萬達集團的飛速發展，很難擺脫和高層的種種關係。

商界知情者告訴博聞社，王健林的房地產帝國其實早就是負資產，他這幾年加快資本轉移海外，將更多債務留給銀行，等於是坑國家或者納稅人。中國富豪的光鮮外表下，多數是盜花著納稅人的血汗錢。

媒體近日曾報導，王健林不只賣掉77間萬達酒店給富力地產，13座萬達城給融創中國，只剩下唯一王牌的萬達廣場商城，樂居網報導，他也要把它賣掉！

不同於萬達城，萬達酒店，是打包托售，萬達廣場則是分割出售報導指出，就在融創中國併購萬達城鬧得沸沸揚揚時，王健林也在同步操刀處理他的王牌 - 萬達廣場。

其中，南昌西湖萬達廣場7月5日賣給珠江投資，新南方集團和韓建投資等廣東系的珠江人壽保險;而4月中江蘇鹽城的萬達廣場，全部股權已賣給了中信信託。

大陸銀監會在今年6月令下要求各家銀行排查萬達的授信和債務融資風險。分析指出，萬達廣場大幅減資的原因，就是被行政機關勒令減少註冊資本

博聞社發稿時，未能聯繫到王健林本人核實此事

私有化已經走過錢
中銘又係

打BOXING例就算吧啦...打MMA例淨係用拳MAYWEATHER真係輸到瞓低...

香港航空真係比狗坐

一分錢一分貨

why

三位一體 DIM CHAK...

打到尾 mcgregor 都攰，d mma 細胞出晒黎

是咪可以爆到post?

今晚重有場利阿
有賭未為輸呀

有套無碼av搵極都冇60p我懷疑個源都冇搏唔搏比個月費？

因為佢官網會tab60p 但我搵果套冇tab

in 月巴 we trust

有冇番號

Ok 打爆垃圾車

BCISGISPT

D7CHELSEA

搵仙人會唔會比較快

d7pcgpg

bcisgpt

月巴好似打回原形

BUY JOR AIRPOD

阿姨學下莫拉特啦

話說大師前晚話捧妓...

我車又贏一場
唔洗買人啦

Agger

達仔

有冇試過係nyaa 搵
一本道咁大間廠應該好齊

丟乸星一搵就搵到使唔使幫你打埋J

仲以為係乜lan野cp咁難搵

梨露眉仲話要比月費
未lan聽過有人為打J要比月費
架仔收到你subscription 應該都R爆頭點解有人咁on9

我想搵60p呢D全部得24p

有人開左個post係人走之前個case
原來係新式行騙手法

半場主穩袋

噢 sor

Ching 係咪開慢鏡黎J
乜有人研究A片24定60p

揾人開定新post

動作快果時學唔到野

話說你講果個應該係Uicy的開心share

你收工落樓搵條女親女攞經驗都得啦

發左達先玩真人